利物浦 又完勝 空難聯

香港的歌手中的利物浦球迷不多，不過要提到歌手中利物浦球迷時就不得不提到著名男歌手許志安。 許志安小時候因為受哥哥影響而成為利物浦球迷

曼聯球迷綠帽明

死利狗咪咁串啦

馬國明自稱近日好得閒未有劇拍，一星期踢足五日波。身為曼聯球迷的他立即化身小粉絲，把握機會與簡東拿合照，笑言喜歡對方入球時反起衫領的招積樣。

空難狗

抵你係波台過街老鼠

屌你老味馬明咁撚慘仲要抽人水，係串都串條女啦

Kenneth, sammi
你地拍拖拍到咁點x得！

點解香港啲利迷全部都好猛料

老鼠安 董建華 潘杰寧

利迷

多謝樓主證明利迷係賤種

比你食唔食?

六獌變綠獌

綠獌弟登六

佢同記者認咗係空難迷

吊抽埋希比亞

個名一樣就叫抽埋

戴了黑色口罩的心穎竟爆粗反對：「唔好扮嘢啦！X你！兜X咗我先？」

異曲同工